在医院里，是脑外科医生或心脏外科医生;在锯木厂里，是锯木工眯着眼睛把一根圆木锯成木板的第一道大刀。 2021年10月8日，玛丽·温斯顿·尼克林在黄石国家公园的野外进行“美洲驼治疗” 
 毕竟树木的生长需要数年时间，在美国的一些地区，锯木厂将木材转化为木材的能力有限。 你可以在网上买东西，但得到它就是另一回事了 
 当树长到一定的尺寸时，就会被砍伐并运到锯木厂制成木材。 不伤害树木:麻省理工学院计划有一天在实验室里种植你的厨房桌子 
 史汀生的首席执行官安德鲁·米勒(Andrew Miller)表示，他的公司希望与社区分享其林业和锯木厂运营的细节。 削减木材税使俄勒冈州城镇损失数十亿美元。 然后污染的水抬高了价格。 |由俄勒冈公共广播公司的托尼·希克和俄勒冈人/OregonLive的罗布·戴维斯| 2021年1月1日|ProPublica 
 我们来到一片空地，这里是一个废弃的小锯木厂。 皮特·德克斯特的不可磨灭的肖像作家诺曼·麦克林|皮特·德克斯特| 2014年3月23日|每日野兽 
 因此，一个在锯木厂工作四个月的日子里被雇佣为工人的人不是一个临时雇员。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 他们把原木装进了铁链里——他们从锯木厂附近的一堆堆木材中提取木材，以储存供应。 《白色沙漠》考特尼·莱利·库珀 
 他们驱车来到锯木厂，递交了申请书，把新锯的木板装上马车。 西·克莱格，第二卷(共6卷)|约翰·麦克尔罗伊 
 锯木厂是镇上最大的建筑，火车站是中心。 路边的求爱|哈姆林·加兰德 
 他是孩子们的玩物——就像住在锯木厂旁边的小狗一样有用。 小马驹的故事|阿瑟·斯科特·贝利